# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-27 10:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-27 11:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: lightserver.py:37
msgid "Initialize LightAPT server ..."
msgstr "初始化LightAPT服务器 ..."

#: lightserver.py:38
msgid "Current version is {}"
msgstr "目前的版本是{} "

#: lightserver.py:61
msgid "Shutdown lightAPT server by user"
msgstr "由用户关闭lightAPT服务器"

#: server/webapp.py:251
msgid "Device type : {}"
msgstr "设备类型 : {}"

#: server/webapp.py:253
msgid "Device host : {}"
msgstr "设备主机 : {}"

#: server/webapp.py:255
msgid "Device port : {}"
msgstr "设备端口 : {}"

#: server/webapp.py:257
msgid "Device debug : {}"
msgstr "设备调试类型 : {}"

#: server/webapp.py:259
msgid "Device threaded : {}"
msgstr "设备多线程化：{}"

#: server/webapp.py:519
msgid "OS Error : {}"
msgstr "操作系统错误：{} "

#: server/webapp.py:539
msgid "No configuration file is specified , use default configuration"
msgstr "没有指定配置文件，使用默认配置"

#: server/webapp.py:541
msgid "Trying to load configuration file : {}"
msgstr "尝试加载配置文件：{}"

#: server/webapp.py:543
msgid "Could not find config file : {}"
msgstr "无法找到配置文件：{}"

#: server/webapp.py:551
msgid "Configuration is missing from the configuration file"
msgstr "配置文件中没有配置！"

#: server/webapp.py:553
msgid "Configuration host : {}"
msgstr "配置主机：{}"

#: server/webapp.py:554
msgid "Configuration port : {}"
msgstr "配置端口：{}"

#: server/webapp.py:555
msgid "Configuration debug : {}"
msgstr "配置调式类型：{}"

#: server/webapp.py:556
msgid "Configuration threaded : {}"
msgstr "配置多线程化：{}"

#: server/webapp.py:558
msgid "Error decoding config file : {}"
msgstr "无法解码配置文件：{}"

#: server/webapp.py:561
msgid "Faild to load config file, error : {}"
msgstr "加载配置文件错误，错误：{}"

#: server/webapp.py:585
msgid "Running debug web server on {}:{}"
msgstr "在{}:{}启动调试服务器"

#: server/webapp.py:588
msgid "Running web server on {}:{}"
msgstr "在{}:{}启动服务器"

#: server/wscamera.py:160
msgid "Failed to start websocket server"
msgstr "无法启动websocket服务器"

#: server/wscamera.py:162
msgid "Start websocket server with warning"
msgstr "启动websocket服务器时有警告"

#: server/wscamera.py:186
msgid "Shutting down server ... please wait for a moment"
msgstr "服务器关机中..稍等一下"

#: server/wscamera.py:194
msgid "Established connection with client"
msgstr "与客户端建立连接"

#: server/wscamera.py:198
msgid "Disconnected from client"
msgstr "与客户端断开连接"

#: server/wscamera.py:203
msgid "Received message : {}"
msgstr "收到消息:{}"

#: server/wscamera.py:228
msgid "Failed to parse JSON message"
msgstr "无法解析JSON字符串"

#: server/wscamera.py:232
msgid "No event found from message , {}"
msgstr "消息中未发现事件:{}"

#: server/wscamera.py:310
msgid "Unknown event received from remote client"
msgstr "从客户端收到未知事件"

#: server/wscamera.py:1001
msgid "Had already connected to the camera , please do not connect again"
msgstr "已连接相机，请勿重复连接"

#: server/wscamera.py:1003
msgid "Had already connected to the camera"
msgstr "已连接相机"

#: server/wscamera.py:1003
msgid "Please do not connect again"
msgstr "请勿重复连接"

#: server/wscamera.py:1005
msgid "Please provide a type and name for the camera"
msgstr "请提供相机的类型和名称"

#: server/wscamera.py:1006
msgid "Please provide a type and name for the"
msgstr "请提供相机的类型和名称"

#: server/wscamera.py:1044
msgid "Unknown camera type , please provide a correct camera type"
msgstr "未知相机类型，请提供正确的相机名称"

#: server/wscamera.py:1045
msgid "Unknown camera type, please provide a correct camera type"
msgstr "未知相机类型，请提供正确的相机名称"

#: server/wscamera.py:1047
msgid "Some error occurred during connect to camera, error : {}"
msgstr "连接相机时发生错误:{}"

#: server/wscamera.py:1048
msgid "Some error occurred during connect to camera"
msgstr "连接相机时发生错误"

#: server/wscamera.py:1064
msgid "The camera is not connected , please do not execute disconnect command"
msgstr "相机未连接，请勿执行断开连接指令"

#: server/wscamera.py:1065
msgid "The camera is not connected, please do not execute disconnect command"
msgstr "相机未连接，请勿执行断开连接指令"

#: server/wscamera.py:1068 server/wscamera.py:1069
msgid "Failed to disconnect from the camera"
msgstr "无法与相机断开连接"

#: server/wscamera.py:1069
msgid "Disconnect again"
msgstr "再次尝试断开连接"

#: server/wscamera.py:1071 server/wscamera.py:1072
msgid "Disconnect with the camera with warning"
msgstr "与相机断开连接时带有警告"

#: server/wscamera.py:1074
msgid "Disconnect from the camera successfully"
msgstr "成功与相机断开连接"

#: server/wscamera.py:1075
msgid "Disconnected from the camera successfully"
msgstr "成功与相机断开连接"

#: server/wscamera.py:1091 server/wscamera.py:1092
msgid "The camera is not connected, please do not execute reconnect command"
msgstr "相机未连接，请勿执行重连指令"

#: server/wscamera.py:1095 server/wscamera.py:1096
msgid "Failed to reconnect to the camera"
msgstr "无法重连相机"

#: server/wscamera.py:1096
msgid "Reconnect again"
msgstr "再次重连"

#: server/wscamera.py:1098 server/wscamera.py:1099
msgid "Reconnect with the camera with warning"
msgstr "相机时带有警告"

#: server/wscamera.py:1100 server/wscamera.py:1101
msgid "Reconnect to camera successfully"
msgstr "成功重连相机"

#: server/wscamera.py:1118 server/wscamera.py:1119
msgid "Failed to scan the camera"
msgstr "无法扫描相机"

#: server/wscamera.py:1119
msgid "Scan again"
msgstr "重新扫描"

#: server/wscamera.py:1121 server/wscamera.py:1122
msgid "Scan with the camera with warning"
msgstr "扫描相机时带有警告"

#: server/wscamera.py:1141 server/wscamera.py:1142
msgid "Failed to refresh the camera infomation"
msgstr "无法刷新相机信息"

#: server/wscamera.py:1142
msgid "Refresh again"
msgstr "重新刷新"

#: server/wscamera.py:1144 server/wscamera.py:1145
msgid "Refresh the camera infomation with warning"
msgstr "刷新相机信息时带有警告"

#: server/wscamera.py:1146 server/wscamera.py:1147
msgid "Refresh the camera infomation successfully"
msgstr "刷新相机信息成功"

#: server/wscamera.py:1164 server/wscamera.py:1165
msgid "Failed to update the camera configuration"
msgstr "无法更新相机配置"

#: server/wscamera.py:1165
msgid "Update the camera configuration again"
msgstr "再次尝试更新相机配置"

#: server/wscamera.py:1167 server/wscamera.py:1168
msgid "Update the camera configuration with warning"
msgstr "更新相机配置时带有警告"

#: server/wscamera.py:1169 server/wscamera.py:1170
msgid "Update camera configuration successfully"
msgstr "更新相机信息成功"

#: server/wscamera.py:1197
msgid "Unreasonable exposure time was given , please give a possible number"
msgstr "不合理的曝光时间，请提供一个合理的值"

#: server/wscamera.py:1199
msgid "Unreasonable gain was given, please give a possible number"
msgstr "不合理的增益，请提供一个合理的值"

#: server/wscamera.py:1201
msgid "Unreasonable offset was given, please give a possible number"
msgstr "不合理的偏置，请提供一个合理的值"

#: server/wscamera.py:1203
msgid "Unreasonable binning was given, please give a possible number"
msgstr "不合理的像素合并模式，请提供一个合理的值"

#: server/wscamera.py:1206 server/wscamera.py:1207
msgid "Failed to start the exposure"
msgstr "无法开始曝光"

#: server/wscamera.py:1207
msgid "Start exposure again"
msgstr "尝试重新曝光"

#: server/wscamera.py:1209 server/wscamera.py:1210
msgid "Start exposure with warning"
msgstr "开始曝光时出现警告"

#: server/wscamera.py:1211 server/wscamera.py:1212
msgid "Exposure started successfully"
msgstr "成功开始曝光"

#: server/wscamera.py:1228 server/wscamera.py:1229
msgid "Failed to abort the exposure"
msgstr "无法开始曝光"

#: server/wscamera.py:1229
msgid "Abort exposure again"
msgstr "重新尝试停止曝光"

#: server/wscamera.py:1231 server/wscamera.py:1232
msgid "Abort exposure with warning"
msgstr "停止曝光时带有警告"

#: server/wscamera.py:1233 server/wscamera.py:1234
msgid "Exposure aborted successfully"
msgstr "成功停止曝光"

#: server/wscamera.py:1251 server/wscamera.py:1252
msgid "Failed to get the exposure status"
msgstr "无法获取曝光状态"

#: server/wscamera.py:1254 server/wscamera.py:1255
msgid "Get exposure status with warning"
msgstr "获取曝光状态时带有警告"

#: server/wscamera.py:1256 server/wscamera.py:1257
msgid "Get exposure status successfully"
msgstr "成功获取曝光状态"

#: server/wscamera.py:1276 server/wscamera.py:1277
msgid "Failed to get the exposure result"
msgstr "无法获取曝光结果"

#: server/wscamera.py:1279 server/wscamera.py:1280
msgid "Get exposure result with warning"
msgstr "获取曝光结果时带有警告"

#: server/wscamera.py:1281 server/wscamera.py:1282
msgid "Get exposure result successfully"
msgstr "成功获取曝光结果"

#: server/wscamera.py:1309
msgid "Sequence number is required"
msgstr "需要提供序列数"

#: server/wscamera.py:1311
msgid "Sequence is required"
msgstr "需要提供序列"

#: server/wscamera.py:1314 server/wscamera.py:1315
msgid "Failed to start sequence exposure"
msgstr "无法开始计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1317 server/wscamera.py:1318
msgid "Start sequence exposure with warning"
msgstr "开始计划拍摄时带有警告"

#: server/wscamera.py:1319 server/wscamera.py:1320
msgid "Finish sequence exposure successfully"
msgstr "完成计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1334 server/wscamera.py:1335
msgid "Failed to abort sequence exposure"
msgstr "无法停止计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1337 server/wscamera.py:1338
msgid "Abort sequence exposure with warning"
msgstr "停止计划拍摄时带有警告"

#: server/wscamera.py:1339 server/wscamera.py:1340
msgid "Abort sequence exposure successfully"
msgstr "成功停止计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1353 server/wscamera.py:1354
msgid "Failed to pause sequence exposure"
msgstr "无法停止计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1356 server/wscamera.py:1357
msgid "Pause sequence exposure with warning"
msgstr "停止计划拍摄时带有警告"

#: server/wscamera.py:1358 server/wscamera.py:1359
msgid "Pause sequence exposure successfully"
msgstr "成功暂停计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1372 server/wscamera.py:1373
msgid "Failed to continue sequence exposure"
msgstr "无法继续计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1375 server/wscamera.py:1376
msgid "Continue sequence exposure with warning"
msgstr "继续计划拍摄时带有警告"

#: server/wscamera.py:1377 server/wscamera.py:1378
msgid "Continue sequence exposure successfully"
msgstr "成功继续计划拍摄"

#: server/wscamera.py:1396 server/wscamera.py:1397
msgid "Failed to get sequence exposure status"
msgstr "无法获取计划拍摄状态"

#: server/wscamera.py:1399 server/wscamera.py:1400
msgid "Get sequence exposure status with warning"
msgstr "获取计划拍摄状态时带有警告"

#: server/wscamera.py:1407
msgid "Get sequence exposure status successfully"
msgstr "获取计划拍摄状态成功"

#: server/wscamera.py:1423 server/wscamera.py:1424
msgid "Failed to get sequence exposure result"
msgstr "无法获取计划拍摄结果"

#: server/wscamera.py:1426 server/wscamera.py:1427
msgid "Get sequence exposure result with warning"
msgstr "获取计划拍摄结果时带有警告"

#: server/wscamera.py:1432
msgid "Get sequence exposure result successfully"
msgstr "成功获取计划拍摄结果"

#: server/wscamera.py:1456
msgid "Please provide a temperature"
msgstr "请提供温度"

#: server/wscamera.py:1458
msgid "Please provide a power"
msgstr "请提供制冷功率"

#: server/wscamera.py:1481 server/wscamera.py:1482
msgid "Camera does not support temperature control"
msgstr "相机不支持制冷"

#: server/wscamera.py:1484
msgid "Please provide a valid temperature"
msgstr "请提供一个合理的温度"

#: server/wscamera.py:1487 server/wscamera.py:1488
msgid "Failed to set the cooling"
msgstr "无法设置制冷模式"

#: server/wscamera.py:1488
msgid "Set cooling failed"
msgstr "设置制冷模式失败"

#: server/wscamera.py:1490 server/wscamera.py:1491
msgid "Set cooling with warning"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1492 server/wscamera.py:1493
msgid "Set cooling successfully"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1510 server/wscamera.py:1511
msgid "Failed to get the cooling status"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1513 server/wscamera.py:1514
msgid "Get cooling status with warning"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1515 server/wscamera.py:1516
msgid "Get cooling status successfully"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1535
msgid "Please provide a type"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1538 server/wscamera.py:1539
msgid "Failed to get the configration"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1541 server/wscamera.py:1542
msgid "Get configration with warning"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1543 server/wscamera.py:1544
msgid "Get configration successfully"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1562
msgid "Please provide a valid configration"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1565 server/wscamera.py:1566
msgid "Failed to set the configration"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1568 server/wscamera.py:1569
msgid "Set configration with warning"
msgstr ""

#: server/wscamera.py:1571
msgid "Set configration successfully"
msgstr ""
